【教師入】讀緊ive工程，將來想教書想大家比啲意見

DSE考完諗住求其搵啲嘢讀，所以而家讀緊ive飛機維修。但係近排兼職教咗幾個月班之後愛上咗教書呢份工作。想問下ive畢業後有咩院校可以報或者有冇咩建議可以駁返入去做老師？ 又或者有冇啲教緊書嘅巴絲可以分享下？ Thx

冇最好都係Math有lv4

讀書唔叻咪撚害人啦

i 大就咪教書啦 害人子弟
返大陸做武警啦你

你自己讀唔掂點教人呀哥仔
可以教band3/小學嘅

其實本身係想教小學，經過呢幾個月嘅抗爭，想將來教嘅學生係一個明事理嘅人

轉讀幼兒教育囉

你咪撚玩啦 因為呢幾個月嘅抗爭而想教書
第一 你自己讀都讀唔掂 唔好話教人啦
你憑咩啊？
第二 你個理念係呢幾個月先得嚟嘅
你呢一刻好有可能係衝動先咁諗
而且 你對自己嘅政治智慧好有信心？
你覺得一定可以導人向善？
諗清楚先啦

1.考個八大degree
2.想教果科有5*以上

其實都唔係關呢幾個月事，係本身享受教學生嘅過程，睇住學生由唔明到白係會有一份喜悅感。而呢幾個月嘅事只不過令我覺得做呢份工有更大嘅抱負

可以教佢地做好人

你咁講 我假設你真係對教學有熱誠
你頂盡都係做小學老師
老實講 你暫時嘅能力未必教到中學
你起碼讀返個八大degree先有so called競爭力同人爭
同埋先有基本能力教中學生

中學真係唔洗諗，比堆叻學生問你問題你一定企左係度

你自己都唔識/錯誤點教人
教錯自己個仔咪算
教錯一大班其他人既仔女
做人唔好咁仆街
你係有心教人就唔該讀好啲書先

ive仔教書？

其實我都明白成績唔算好，所以先要讀i大其實而家都係想睇下GPA攞高啲駁上教大讀教育文憑，或者駁咗上去再讀多個PGDE。其實最後應該到係教小學

Ive讀得好，可唔可以再讀教育文憑出黎教書

樓上咁多人插 不過我真心支持你
起碼有目標 好多人求其揀科就求其一世

如果真係好想教書 咪rejupas 入教大/教育系都好呀

或者上到工程degree 讀得好都有機會請返去教數/phy
我中學有個呀sir hku civil 嘅 教數幾好嫁
後尾補返pdge 就得

有心唔怕遲 再唔係接下補習拎下經驗先
睇下自己啱唔啱做教育呢行囉～

加油
hku mech lecturer Sam Hui以前都係讀poly hd